泛民成日以為自己扮保皇狗敵人，就有人投票

可惜已經冇人信